有冇手足見到CC台手足原來真係弱智之後唔忍心再撚佢地了

弱智識上網已經好叻

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

佢地真係工場出嚟

例如當我知道咗波台有幾個手足都係弱智後我都唔再串佢地了

聽唔明狗吠所以fc唔到係唔係弱智

你小心講野喎

開名啦

真

咪屈牙路弱智

佢精神分裂

佩雷斯主席

榮清成日串我

返媽咪啦

?????

？？？？？

佢唔係

榮清洗吾洗甘串

榮清去到咁盡小心肉酸狗做野

樓主好波

肉酸去到cc台都可以一個撚十個

bin到你狗竇都唔敢入

點樣短時間提升智力水平

搵cc台法師幫下手

時事台班友不嬲鬼黎

慘在要同佢地坐同一隻船
尋日講台狗已經俾佢地圍屌

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書